呂麗乳搖你個仆街⋯

同我出黎！

Hi

2

渣架

3

5

快過麗瑤

hi

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

.

Winner

渣

45秒

慢